是靚午 天婦羅軟腳蟹漢堡包 配 檸檬蜜蠟芥末醬 拼 洋蔥粟米炒著仔

正

hi,$?

好似好正

咁咪幾好

好熱氣，不了

早食師

老闆忍唔住賣廣告

食完腳仔軟

good eat ? how much ?

你成個人都軟左

中非打

又百里香

隻狗仔好幸福

58-5蚊

著仔很正？

食好西師

飢餓師
食完都唔飽

炸異形漢堡

著仔好味

百里Q

仲有湯同蒜包凍飲
很飽師

吃糞師

印巴之後可唔可以順便send埋餐單睇下

good eat?

非

搵日試埋h

咁耐未有今個星期MENU, 印老闆點做野架

過咗$50保險線

好耐無見過百里香menu，好懷念

過3蚊忍一忍

好乾

唔錯
夠脆夠香

算你啦唔再做百里香叛徒

C唔C伏

原地復活

pk 唔好再推百里香ok？

正呀

C

啲醬係隻蟹下面

是咪黃店

終於等到今日

百里香復活？！

佢對面個間「土城」先係黃店

有冇地址 下次嚟支持下你

上次去土城，出餐勁慢
有好多人遙距落Order, 一去度就有得拎

食評呢

G好撚難食

我食土城都係whatapps落單

On9食藍店

佢啲意粉不嬲都麻麻
我無食好耐

好耐冇見過呢張野

好撚正

懷念爺爺.jpg

又食炸野
小心身體

好撚後悔 早知去食omb好過

非黄不了

開番？

瀧神鰻魚飯屌打百里香

百里師

鰻魚飯ok
食過佢個照燒雞扒唔掂

個兜有啲似百里香

點解我會第一時間睇下張相有無蟲

送唔送九龍灣外賣

係咪氣炸？

藍定黃

午餐師

貴咗咁多嘅

印老闆回歸